不如係中環嘅全部轉戰元朗

依㗎中環兵力咁重，另一邊我地手足俾人打
我地根本守唔到中環，倒不如去做d攞民望嘅事
搞掂黑鄉

好呀一齊去？

我係中環跟緊大隊
所以係到提議去元朗

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

#weconnect

推

去唔到
西鐵飛站
巴士set road block
-完-

唔係唔去
但唔係今晚

大部分人由3點撐到依家 入到去元朗巳經12點幾1點

有啲港島人未必夠班白衫地膽熟路

要打都唔係今日打啦 想叫我地入去送頭？
話你on9怕你嬲

利申 不分化